純粹討論再次三罷的可能

自617三罷之後，不斷繼續的遊行，面對五大訴求（現在好像增至八大訴求），特區政府依然愛理不，其實是否該再定日子來一次三罷呢？